尋晚kelly鬧得我好啱

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

咁就偷雞俾佢賺左一蚊